係sitty讀得好唔開心

成日做邊緣人 好辛苦

邊到讀你都邊緣架啦

屌你

毒撚離不開邊緣 冇計

屌 會唔會太快完po

讀咩科

我覺得其實無所謂嘅邊緣人 用咩態度同方式生活係自己揀 唔洗理人點睇 你想就可以

我都邊緣 雖然唔係shitty

Sad but true

我係大學基本上都無朋友

quit u lah

毒

呢樣真
冇樣加唔識social 真係收得皮

人生已完

仲以為係環境唔好先唔想讀 不過冇fd咪冇fd囉 唔好勉強自己去同人social 做返自己算啦

quit la

幾歲呀番個學仲要人陪

係能力問題
定
揀科問題？

讀邊科呀？

上莊啦，肯定識多好多人

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

我都係邊緣人 返學無朋友 完全搵唔到返學既樂趣 見到身邊同學同d fd玩到好開心 而我就自己一個坐係角落頭

I know that feel bro

quit u la 屌你老母

quit完轉過間咪又係一樣

sitty 邊緣人
俾tutor 調去第2個tutorial 塞我入group project